點樣自殺條屍可以好睇啲？

學術討論，如題
跳樓如果爆頭都唔敢叫人認屍

啲人話燒炭最好
臉色泛紅

繼續生存到老死為止，慢性自殺

割脈浸冰水應該最好，燒碳條屍會發紫

燒炭

安眠藥

以閣下嘅尊容相信爆頭會比較好睇。

跳樓應該最快最簡單一take過

你自殺得仲要條屍好睇黎比你自己睇咩，都了解左仲咁介懷做乜呢

利申9up下

我諗安眠藥好難死
我有個fd食左100粒加埋紅酒都死唔到

笑到傻左

浸到發漲

隨時翻白眼成口泡

日日食好野 食好自己笑住死

好似啲狗咁樣
打啲空氣入血管得唔得？

啪二十罐redbull